多倫多賽車拒捕 華人逃跑成功或成最大嬴家

多倫多Gardiner Expressway上，据說是一架R8和一架GTS在賽車

之後被警車逼停，R8跑掉了，GTS拒捕然后直接撞了警车，然后人跑了

逃跑成功 華人或成最大嬴家

咁紅都捉唔到

如果美國發生可能比人一槍打死左
不過多倫多就算啦 D 警察懒得跑

九成係D貪官個仔啦 咁有米

點解加拿大啲差佬
唔叫人泊好啲做路障
要自己黎咁傻豬

架車有車牌紀錄，乜走得甩咩

如果身上有其他野就唔同講法

條友跑得好撚戇鳩

走到自然有方法拆 話畀人偷車都得啦

懶 呀

支畜

本來篇報導殘體字
改漏左

你呢句comment黎
關改漏咩事?

露撚哂底都仲死撐, 正正係贏國人既心態